講真唔好怪入境處d人咁閪

超級多支拿新移民同蝻亞狗 ，平均兩個有一個。d支拿人唔識規矩又唔睇標示直接行過去櫃檯問「典」樣搞passport，仲帶幼稚園手冊過來問證件相可唔可以用手冊相代替 ，講咗勁耐塞住條隊。
仲有d蝻亞狗，英文都唔識多句，吱吱喳喳唔知up乜，個職員勁無奈係咁用手指指下先明
我敢講，少左呢班垃圾入境處的效率可以快一倍

無架啦...

岩呀